未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（370）

370

早來報到先

叻

入嚟嗲幾句先

臭料去左蒲？

叫我？

大家一講野就嗌交
明明好愛對方 但係兩個都控制唔到

特登等爆post?

留名

烽堯在意他鄉異途

hi

事事叫你

係呀

kukukukuku

kuku

咁都中1001

搵我咩事

quote]娛樂性高過tvb[/quote]
連登第一
冇人可以比得上連登

咁啱姐
啱啱睇緊旅行
dklm聖誕去台北六日仲貴過新加坡七日

羊羊，block咗佢都會搵到我

佢話你出去蒲

邊有

你好

相認

台北有香港人撐高個價

你係旺角邊到？

你就威水啦

我以為係你
睇一睇原來係笑笑

有咁高嘅人咩呢到

朗豪坊

傻豬

知唔知牛肉飯點整（唔想食扑野家）

佢出去玩就唔識人了 睇我唔到 睇我唔到

加油

貴得好唔合理
咁我寧願返新加坡

咁快相認

Do re mi fa so fucking done with you girl~

點呀

第一次約人出街咋

個女仔即刻調頭走

今次仲唔到你

我又想同幸b相認

我真係係朗豪坊附近

個7頭原來就係你

Bob叔有條片教整

約日一齊返hw

haha

熱水 擺牛肉 煮熟
洗米開制煲飯
食得

你叫你COMMON FD 收手啦

搵到你個女仔未

你想幾時先

去d落雪地方吧

咁算啦 人地又唔急住要

你好衰。。。

幸b女神

宜家好掛住你係咪唔得丫？

心裂開了

其實我啱啱先落車 就遲到

得

歧視毒撚

MISS 腰

我？

咁會唔會撞到你

約女都遲

假

啱啱落車

有個傻仔跑緊入朗豪坊

幫你痴返好佢

繼續蒲啦你 收線byebye

佢成日都嘴炮我

真
飯飯表示 fced

睇下之後點

冇蒲喎

其實你係咪約左料料啊 講真話好喎

真
你要諗下點樣懲罰佢

自私約咁衰架

唔信得過嘅你

有機會

Come on

唔叫

你著咩色衫

就遲咋

咩料

人地都想睇戲架嘛

跳舞跳舞

9點9 呢家先37分

真 相認

how about u

我咁愛你 你居然唔信我

我唔識跳舞喎

有好戲睇

我都係潛返陣

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

點解冇成效呀
因為冇乜人行動，新聞又淡化炸
如果散水撚肯幫下手成件事就唔同啦

🤫

女:BYE

被踢爆 尷尬了

歪啊

啱啱經過咗朗豪坊了

無人證

會唔會太老

扔佢落山

玩switch

BLOCKED

十五分鐘後見

I love u bae

粉紅色

銘仔：GG

首先要上左山先

啱啱到

咁又殘忍左啲

冇嘢了
下次有緣見

揼低我地啦 走啦 唉

走了

點知你就係住旺角

I hate u honey

明明張圖係格仔

唔係

又話我哋更重要

正所謂 唔熟唔食

唉 唔理我地啦 衰人

又話行山

只差一個眼波 將彼此錯過

嗰件外套黎

bad

成日膠我

潛水先

你咩都食

抵死

係囉係囉
原來遊戲仲重要過我地

睇戲啦你 祝你好運

唔膠了

得架你銘仔

失望

原來你過緊嚟呀
我返到屋企喇

果然唔可以有期望

搞唔掂沖涼先

我以為自己係重要架

真
期望越大 失望更大

諗多咗

我拍片

銘仔：等多我一首歌嗁時間

幸b點解咁對我 你講

我講事實 佢唔care我地

冇呢支歌仔唱

Hello 係咪有野睇

真

好恐怖呀

想Post相

Switch係寶 我哋係草

漏咗支野飲喺巴士度

Post!

唉 我地都明既 根本不算什麼

銘銘 專心少少睇戲好喎

未開始 賣緊廣告

支持

睇戲就唔好玩電話啦 唔尊重

知咩料啦

深潛

真...仲禁電話 可以唔要呢個男仔了

試過同人睇戲 成程撳電話 咁嚟做乜

Bye今晚見

我聽日比學校社工召見唔知佢想同我傾啲咩

熊仔

招人收留我

睇黎佢得唔到米喇

試過
好乞人憎的

睇住你沖

如果食飯禁電話呢

真係不了

同我睇，我會拖住你睇，餵你食爆谷，比你埃博頭

睇下睇戲個過程點啦

點解既

抵

咩事？

好無禮貌

心事仔

佢話自己唔多手的 睇怕都

睇下邊個囉 有重要嘢覆都冇所謂 成程就真係不了
試過同人食飯 對面個個人食完坐係到訓覺

廚

唔好可憐佢

豬

咁黑都撳電話

唔喺嗰度瞓了

咁就唔好嚟睇戲啦 哂幾廿蚊
你仲要撳電話阻住我睇戲

我都覺 好討厭人同我出街禁電話

咁少上水既你

情不自禁

唔知係咪佢呢排見我唔開心

應該會坐直個人

熊熊大帝

即刻想走人 加 以後唔同佢食飯

咁點算好

懶

緊係禁你最好啦

可能太多女要覆

訓訓

我愛料料

你之前都比社工見過？

禁住我黎........

係呀，一個月見一次

心諗你有冇咁攰呀 都係食個飯啫

呢到太多絲打

佢就威水啦

對方：見到你就攰了

你收留我好無

但佢覆緊依度

好正

岩呀

你覆錯咗

咦料料你係咪就係同緊銘銘睇戲

出街撳電話 咁出街做咩 返屋企啦

我都懷疑係

打你

禁住你打機

帝

人地約女睇戲 我地呢 我地上緊連登咋

你收錯料 呢到無絲打架

仲唔係me

我愛田田

要唔要試下

好心佢地兩個都專心啲

Sorry大佬

邊有絲打

你同佢睇戲啦

我家姐試過等我食完等到瞓

唔會

可能啦
個個人沖涼都訓得著嘅

有點悶

嬲豬？

好呀

係真唔係

下次唔好了

佢會話 係

全部有J絲黎 已fc

唔得閒理我地架喇

我唔係睇緊戲喎

真 玩唔玩驚？

手感好ma

下次再訓著 食完劍偷地走左去 留返張單比佢埋

其實我可以唔禁，但對方都唔好禁

佢食完話 好攰 之後就訓著咗
仲問我介唔介意佢訓著覺

咁見黎做乜

因為我係佢地後面

應該唔會再聯絡了

咩手

打機手感

未瞓

靚女絲打 吹水不如早啲去沖涼
夜晚 容易會冷親

就咁同我吹下水，但好煩刮我料，之後篤灰比學校老師根本冇解決到個問題

不過我都有朋友係同伴侶傾過一齊禁都冇所謂
唔洗講野的

咁早

唔該熄埋個PAD PAD~好嘛?
光到我就黎睇唔到野架啦...

屌都瞓咗 仲可以點 唔通即刻拍醒佢咩
因為個日好早起身 之後好攰
佢又好快食曬 我又切得好慢
食咗好耐同時佢都瞓咗好耐

用腳打

真 唯有一面同佢講我好好 都會再搵你吹水 見朋友就係咁

唔怪得果次我訓著左之後我地冇再約過啦

訓了

沖左，係床到等緊你

好多癡漢
你地搞埋幸幸女神啦

你明知會咁，你仲見

明嘅

鬼鼠！匿咗入被竇

插埋

搞咩搞

無著衫

我可以點做

我會禁機搵到嘢咪傾下

直接收皮 完

打錯字
搞返

哇 哥哥思想好污糟

但我見完之後仲唔開心

塊面又敏感la痕死

被逼，無得推

有無野搽？

芒草

淨係吹水得唔得

好

諗住沖完涼先full下Avene
最衰自己多手去r佢

想去行山。

你條友 唔係話做功課咩

轉季？

98

係呀 仲有心情唔係幾好

越r越紅 損咗就痛

唔好唔要我啦

打手
但一定好辛苦攬

鳩伯？

今次唔準飛機

冇唔要你喎

咁都要食飯抖下嘅

幾時先

我唔會再訓著架啦

永遠都係得兩邊面呢個位敏感

唔緊要啦 見係你咋

玩多陣好啦

我已經抖咗好耐

Oh

成幅圖我淨係見到黃色

巧呀

油脂分泌物定係皮膚乾燥

而家去飲酒了

好靚仔

Jeng加烏冬

就咁飲都jeng

皮膚乾燥

希望唔會kam 好緊張

有冇搽下蘆薈

我想飲

鼻邊位
搽野忍下手啦

Easy 記得帶褸呀

帶了

飲

唔好講出嚟

邊到有得買

不斷喺度拖

彈下結他先

泰國餐廳
或者自己煲

前排鼻敏感完 之後而家個鼻甩皮

啱啱其實睇緊揀咩科 未做

拖字訣

點煲

保濕

上網搵教學

仲有一分鐘

r下家姐啲野嚟搽

有科要揀 但未諗好
聽日就要揀了

拖拖拖拖拖拖

但我啲廚藝唔掂，炒蛋都可以搞到一鑊粥

睇過都冇用

而家full ing 啲純天然gel mask

個fd話揀定3個會好啲 但1個都仲未諗好

中三選科？

推到佢出黎

帶埋比女女

敷完會好啲嘅 起碼止到痕

係啊

再睇下點揀先啦

隻眼仲要腫到唔見咗眼皮 聽日仲要同佢去街

唔緊要我陪你

第一次同唔算好熟嘅fd飲 都唔知要玩game定係純飲

讀三科有個好處，就係你有其中一科唔啱讀／應付唔到可以drop 咗佢
利申:drop 咗m1

只要是你 沒有眼皮也可以

公仔麵

又有街去

幸好似想揀phy chem bio

agree
點都讀三科先
到時再睇成績drop

你想揀咩呀？

做咩呀 你歧視我？

我想揀你

想要有氣

睇字都覺得好辛苦

但係我唔撚掂

好味
我整芝士夾麵包

收啦

收到

ok 啲女比你溝曬

咁你揀咩

咁幸福架咩

唔話你知 再睇下先

lm

緊係啦

咁口花花得唔得㗎

明明上個post話自己19歲

睇到天光唔做野了

既然你而家根本冇頭緒
咁就順理成章讀3科睇下感覺如何
起碼主動權係自己手

收聲

對個個都係咁就叫口花花
淨係對你就叫甜蜜

依家變咗單眼皮

冇味水加冰既片？

我諗起咩你是我的眼

幾十歲人仲咁多幻想

嗯

旅款幾好似幾好咁

兩個廢青完sem冇嘢做

ff下都好

做乜踢爆我頂

留班都唔比架咩咪笑鳩幸啦

唔係好多人讀
你對呢方面有興趣?

係啊 覺得好似呢科幾好玩咁

有冇問下讀呢科嘅師兄師姐

大家好！

有無人屋企可以比我住

無啊 所以諗住上嚟問

唔抵得成班人提你選科

唔掂 真係好頹廢

唔笑你啦

知道事事 唔敢唔敢

冇心情返工

不得了

洗唔洗咁 玩下膠姐

Link le?

我三個月冇返工 星期三開始返

我又真係讀旅款喎

錫返幸b

係搵唔到工翻 好攰

我都係求其apply

咁你留咗幾多年？

返咩？

唔洗我潛

U絲登記做選民未

唔制

我智商留左五年左右 你評估我留左幾耐

我都留過一年

我都係喎

未馬會都未入

提早一粒鐘訓落床

勁

下年5月2號前同我做左去

今次認真

然後都係天光先訓

2319 訓落床
0019 真係訓落床
0119 訓住玩電話
0219 訓教
0319 真係訓教

我要搵吓啲考評局嘅住址證明 因為而家啲住址證明都冇我名嘅

想做廢青

Who miss me

就嚟就到12月，唔知開心定唔開心好

佢識我家人

答十二 : 除選民本人的住址證明文件外，選舉事務處亦接納下述最近三個月內發出，附有發出日期和發函機構名稱的文件（以選舉事務處接獲表格的日期為準）作為有效的住址證明：

附有選民同住者姓名及住址的住址證明，及由選民簽署作實確認在上述地址居住的聲明書，以確認該同住者與選民一同居住於有關地址，同時確認夾附的住址證明是經核證為完整的真本或副本。同住者聲明書的範本可於選舉事務處網頁下載
（）。

唔好怕煩 唔係就要等4年。

我啱啱都睇咗 應該搵啲銀行嘅信

有冇網上銀行？print張月結單

有ar

點解唔開心

唔開心

頭好痛

黎仔

畢仔

食左止痛藥都無用

無用既係我 少場痛到頂唔到

呀！！！！！！

做咩？

未沖涼

大家好

奇仔好

做咩仲未沖涼？

家姐霸左廁所仲點我去做家務

做完未

做完 但佢未沖完

2336 試訓1.0

Ok

Hello everybody

Who love me?

Why?

I love u u love me?

躝

@沒有歌

睇緊祼跑

磨牙

一開就熄左

好似比人ban埋

你咁樣上天唔會眷顧你架喎

其實生嘅好唔好食？未食過

想食蛋糕

Mk

瞓唔着

唔好訓

打完水道館未

飽飽 煮咗個意粉食

一到夜晚屋企人訓晒覺嘅時候，我就覺得自己好孤單

今晚冇人,睇戲先

識食喎 意粉世界第一

肚餓就要食嘢

開收音機聽下

有白菜子出現,就有宵夜

冇

聽緊

點整

好耐冇聽

打埋火了

宵夜與我 缺一不可

雪糕蛋糕

宜家聽

咁快手

多謝心事巴

牛油煎菇加蒜蓉撈意粉

好似冇咩好聽

依個時間係唔係播緊歌 港台

你今日咪食左雪糕囉要滿足了

Rthk2

高級享受

以前聽新香蕉俱樂部

我開咗spotify聽，但係夜晚好易觸發我嘅負面情緒

Erh唔知喎 我好耐冇聽了

係會易啲

飲多杯咖啡再瞓

差蛋糕

I want u out of my head

咖啡

我成日諗點解冇人欣賞我

之前飲得太多咖啡 宜家飲咗咖啡都可以照瞓

I want u out of my bedroom tonight

欣賞自己先

我都會

There’s no way I can save u

係咪會有蟲

有啲勁

我都係聽到唔訓教

早

Post Malone真係好L正

想扑野？

好好聽 嘻

早呀拳b

便利店有雪芳蛋糕

料仔

你覺得你有咩優點

同你？

唔想瞓教
但係唔瞓聽日就冇精神

又咩事呀

呢度有冇靚仔巴打

我覺得自己係一個讀唔到書嘅廢物

有都唔輪到你享用

咁小mk囉

外賣plz

埋埋 一到夜晚又好唔開心

普通咖啡已經滿足唔到我

我ben bob ricky果個時代架喎

叫換妻巴整杯你飲

有冇理由先

今日有野唔開心？

唔係掛呢d野我做架咩

Why said that?

個個都知架啦

我都有係youtube聽返
之後群 強尼 肥Sam

1872遊花園

冇咩問下姐 純粹關心一句

媽咪

淨係識得渣航拍有L用？（係hk都搵唔到食）

I am happy

說謊蛋糕ok!?

好多人讀到書都係廢物
雖然話讀唔讀到書都唔重要依句好L廢
但係點都有除咗讀書之外既優點
或者覺得自己好既地方掛

唔係你咩你係外賣仔

召喚

想聽佢啲故仔

我沒有說謊～

料
電台之鬼

Ben Bob Ricky正

說謊的人 要吞一千根針哦

而家仲有冇聽？

好多都好正

1872遊花園係唔係已經冇咗

最可愛既熊仔來了

就係因為你有呢樣技能 但係香港冇用就咁樣？
可能你淨係覺得自己得呢一樣技能 而覺得自己冇用
不過麻煩你除左諗技能之外 諗下自己個人性格特質仲有咩可取之處
就算你再負面d死都話諗唔到
咁你諗自己想做一個點既野 去努力從思想行為上達成佢
唔好淨係識話自己廢
利申 垃圾廢青

我見香港都有 真係唔敢食

我不用

我開咗包嚟食 幾好食 芝士蛋糕味

想battle?

我聽日去759睇下先

家姐

好想去外國好想逃離人類荒謬

你係第二可愛

細佬

依家好似冇咩好聽 有冇介紹先

其實應該係第三可愛

飯飯

我愛你 德仔

唔好呀

仲有邊個

德德去邊度

要問下媽咪同沒有歌
我而家都好少聽了

油油同楚楚並列第一！
我係第三

好想食

Hug u

第一係邊個

影比你

又到上水嘅時間大家好

食完 仲有一包 聽日影比你

好啊
我聽日都要食

hi 又係你

去買

又係我架妹

上癮了

妹？今年幾歲先

唔見哂人

聽日買

投到票囉

香港咪搞

@媽咪 @沒有歌

你好呀

係揭發柚柚巴既透明絲

又到肚餓時間

加油巴打

又想j佢背影啦

終於

搞掂一樣

咩黎

好過份

咁多野食既你

半夜send野食

開始想念佢了

@柚巴幾時上水俾我地j吓

好嬲呀

肚餓了

嬲埋一份

做乜嬲嬲豬

我揀唔到科呀

好想食pancake

reg科？

靜啦屌

召喚柚巴

望到就醉左

唔會咁易下話

上水 準備訓
聽日有排趕deadline

搞咩c朗

係

淨係識飲apple cider

好似係

支野98年都放左有段時間 唔知味道點呢

飛機餐唔啱食 仆街了

點解呀

屌 有陰影 上次reg科衰咗

: drink drink kui

我上次reg嗰啲全部都reg唔到 跌晒落2nd priority

諗住生日個時先開黎飲

好悶又好飽

幾時先到生日

入黎放浮狗

有排

好啦 預埋我

55

是

拳b

嗨

iphone update左連登
每一次回覆都要揀推唔推文覆 有啲煩

掛住你

Yes

我都係 幾時見

可唔可以幫我買野

係咪下個月約

仲有呢支但呢支唔係放左好耐

佢搭business 一定可以

幾時都得啦 我聽日放假

我會比返錢佢

rich

我1月先去

大家咁話啦 唯有睇開啲

Tg ok?

@namjoodog

咁叻仔竟然冇自爆個靚樣

食飯

Poor

手信thanks

我唔出聲 會尷尬

下年先拎

小妹都係喎

ok 記得買

送咗佢搭車lu

好彩我好似有得訂餐

我會令你出聲

開心仔

見係你po出黎比你J下啦唔準笑我架！

你會拎先算

肯定會

Wow銘銘叻仔

你咁忙

屌講好唔好笑我架麻

。。。唔好傷心下次同你睇

我笑圖咋

唔夠你忙

唔怪得要飲酒慶祝

有多d揀就好

最近成日失眠 4,5點先訓到

屌

佢個名

同咁多人睇架你 曳曳

過份

見到d嘰嘰兵 笑左出黎

講真得知前執葉大律師兼前榮耀博士何君堯已完 今次選區輸撚左個一秒 真係想衝出去開支野黎飲
利申：非屯門區人士

我個區輸鬼左少廢

基本野 男士風度

等哥哥陪你睇

我個區成功全黃

做咩唔送埋歸家先！
有冇咩分享

佢加埋第二個咋

哥哥

佢話唔洗
無呀

唉廢老區 已經唔比我媽落去投都冇用

你未講幾月生日喎

狙擊開始

生活都正常
係最近少左同朋友傾計
大家都好似好忙咁
個人成日屈住屈住

我大過你

1001

三月 姐姐黎

姐係想有人陪 傾下日常野？

咁撚慘情巴打邊區啊

係咁架啦

我都想

你又幾大先

邊有咁易 我扮高逗扮哂野